每個月要搵幾多m / 儲咗幾多m先可以開始投資股票?

幾多m先真係賺到錢

每個月90000m美金

5m 基本

一個月搵90億?!

即係正常fg已經夠?

我就10m開始投資
每月20%回報

睇你搵到幾多條女m到個陣肯比你啦

樓上全部Brian Cha嚟？
月薪以百萬計

Fg基本都有5w

我個倉得9千幾美金

唔明

million

做邊行先搵到咁多？

5k

FG 0.05m